{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097520",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "철길부산집 양주옥정점"
    },
    "text": "京畿道楊州市玉井東魯7街のことを18に位置したファーストビル1階106号ではお客様を歓迎します。6時以降に訪問する方々は電話予約をしてくだされば、より楽にお召し上がり頂けます。6人以上の客も電話で予約してくださって訪問してください。メニューは多様に準備されています。おでん2人セットは17,000ウォンで、おでん2人のスペシャルは25,000ウォンです。かまぼこ3-4人は32,000ウォンで、牛肉タダキは20,000ウォンです。熟成鮭の刺身は29,000ウォンで、釜山(プサン)の自宅ユッケは、20,000ウォンです。スンサルチキンから揚げとバターたこ足の干物焼きはそれぞれ18,000ウォンです。ユッケ刺身の冷たいスープは20,000ウォンで、釜山(プサン)の自宅火トッポッキとロゼトッポッキは18,000ウォンです。盛り合わせエビフライは18,000ウォンで、チュロスモクテのかば焼きは16,500ウォンです。鶏軟骨天ぷらは13,000ウォンで、筋は13,000ウォンです。盛り合わせコロッケとチーズ干し柿言葉が、アンキモ、タコわさびはそれぞれ10,000ウォンです。黄道は8,000ウォンで、うどんは7,000ウォンです。最後に釜山(プサン)の自宅海鮮ラーメンは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道楊州市玉井東魯7街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "営業時間は6時からです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "6人以上の場合は電話での予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "おでん、かまぼこ、牛肉タダキ、熟成鮭の刺身、釜山(プサン)の自宅ユッケ、スンサルチキンから揚げとバターたこ足の干物焼き、ユッケ刺身の冷たいスープ、釜山(プサン)の自宅火トッポッキとロゼトッポッキ、盛り合わせエビフライ、チュロスモクテのかば焼き、鶏軟骨天ぷら、筋、盛り合わせコロッケとチーズ干し柿言葉が、アンキモ、タコわさび、黄道、うどん、釜山(プサン)の自宅海鮮ラーメンがあります。"
        },
        {
            "question": "おでん2人セットの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでん2人セットは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かまぼこ3-4人の値段はいくらですか？",
            "answer": "かまぼこ3-4人は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉タダキの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉タダキは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成鮭の刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成鮭の刺身は29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜山(プサン)の自宅ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "釜山(プサン)の自宅ユッケは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンサルチキンから揚げとバターたこ足の干物焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンサルチキンから揚げとバターたこ足の干物焼きはそれぞれ18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケ刺身の冷たいスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケ刺身の冷たいスープは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜山(プサン)の自宅火トッポッキとロゼトッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "釜山(プサン)の自宅火トッポッキとロゼトッポッキはそれぞれ18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせエビフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせエビフライは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュロスモクテのかば焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "チュロスモクテのかば焼きは16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏軟骨天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏軟骨天ぷらは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "筋の値段はいくらですか？",
            "answer": "筋は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせコロッケとチーズ干し柿言葉が、アンキモ、タコわさびの値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせコロッケとチーズ干し柿言葉が、アンキモ、タコわさびはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黄道の値段はいくらですか？",
            "answer": "黄道は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜山(プサン)の自宅海鮮ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "釜山(プサン)の自宅海鮮ラーメンは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 764
    }
}